應唔應該由得佢？

男朋友讀緊highdip，成積中廷，成日話要上返大學好大壓力，但係又日日淨係識得打機打波正經嘢唔做，開學到而家成日走堂（佢果到計出席率計得好緊）

佢尋日朝早又走咗堂，明明前一日佢去打波前實牙實齒話一定返，所以我就有d嬲佢，點知佢發我脾氣成日冇理過我。我今朝起身見到佢尋晚凌晨又碌咗我張卡課金（幾十蚊）打機，我想佢積極d但係又唔想鬧佢話佢

佢話今晚見面，我怕我會忍唔住鬧佢係咪應該由得佢唔好理佢學業嘅嘢？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

吹咩 我係要走堂啊 你理得我

幾10蚊都無?
屌 飛左佢啦
點解永遠呢啲廢柴都有女

寧願佢真係咁講，咁我心安理得唔撚理佢d嘢

佢唔係冇幾十蚊，冇信用卡姐

我咪係你男朋友

佢有你企得咁前就好了

應該分手呀，無腦
依d垃圾分咗咪由得佢

好廢 唔值有女